大陸有牆內反共中學生，係考試卷上大鬧習近平殺人！表演花式自殺！

我一哥們不滿中共未解決疫情就開學，直接決定在開學考政治的時候真人衝塔:

R.A.P

向烈士致敬

烈士

我們懷念他

言論自由 (0/1)

一生人第一次
亦係最後一次

我國沒有法律

respect 🙇‍♀️ 連登上屌習近平同喺中國屌習近平係兩回事

由支那狗進化做中國人嘅代價就係死

個老師係group擺出黎？曲線？

寧願站著死，不願跪著活。 其實幾有型

我國沒有法律

依題滿分

放煙花咁
耀眼的光芒
一下子就完了

勁

R.I.P.

d題目本身都係咁洗考生腦
唔L係思考題
擺明係政治灌輸
當年如果國民教育俾港共政府過到骨
將來班小朋友真係不敢想像

呢d 等同勇武level, 寫完真係消失人世都似

至少香港教師過半係黃
冇政治灌輸
請六四劇場同泛民議員入學校唔會受阻

唔洗死已經好好
習：你還不謝謝黨

1/1
用完
可以安心去死

可能老豆老母全家都死撚哂
咁佢都唔想生存

冇勇氣生存落去

點止花式

Respect

點樣防止網絡謠言個題滿分

咁後生就用支那人一生得一次既言論自由

好撚誠實

作標語嗰題笑咗
不怕，信政府！

D題目嘔心到呢
不如唔好叫中國語文
叫勵害語文啦

命都冇啊大佬

啲題核突到 前一秒仲話病毒係全世界有責任對抗 下一秒就讚揚中國點樣勁 中國會贏

respect

超級烈士

留條命啦係大陸愈勇愈死

死士respect

鬥黃？呢d就黃啦

烈士😭

行得太前

唉 又少一個

講定rip先
祝你投胎投到好國家

受小弟一拜

平時咪又係屌香港人港獨

延遲出產小粉紅

「從防控角度，我認為政府這次清理低端人口做得很好」

佢答得一D都冇錯，個老師點解要舉報佢？

有啲假

Yes

請將答案Rap出嚟再RAP

最後嗰句睇落似廣東人

呢啲人應該代替班支那賤種落黎香港
再見了，希望你來世成為自由世界嘅一員

唔似 係嗰句嘢太出名

心諗點解歷屆中國領導人大會出嚟噏啲政綱都係口號式政綱畀執政者無限演繹
仲諗住教呢啲畀下一代

唔覺得係真野

痴線....呢位人兄一路好走

唔會即刻死掛 最多咪好似之前個潑墨囡囡咁入精神病院打返三五年懵仔針

慘過死。

向Donald Trump建議同維尼將呢批人同白左交換國籍
相得益彰

中国人有一次言論自由機會

RIP

中國手足

果句野連支那都出名？

個訪問係有線， 支那網都有流傳？

香港歡迎你，來兄弟

原來真係有人信呢d cap圖係真